﻿Bienvenue sur le projet Vote Eat créé à l'ECE Paris


Pour les devs :

Alors vous pouvez écrire ces lignes de comandes soit dans Gitbash après etre allé dans le bon dossier
(avec cd et ls) soit dans phpstorm (demandez à Kodo)

vous allez devoir 
git init
git clone <url>
ben:ceci est un ananas

OYEZ OYEZ voici comment coder pour ce projet de mort

ETAPE 1: télécharge FileZilla
ETAPE 2: Va sur le drive, doc "Architecture"
ETAPE 3: va tout en bas et trouve les identifiants ftp
ETAPE 4: utilise ces identifiants pour te connecter dans FileZilla au serveur ovh

Pour faire des modifs : tester son code et faire en sorte que ca marche sur phstorm et en testant avec le wampserveur localhost pour débug.
Une fois que ca compile, vérifier qu'on a toutes les modifs, push. Seulement mainteant tu peux le mettre sur le ftp voteat.ovh

ETAPE 6: Va sur "voteat.ovh/ *le chemin d'accès a ton fichier php de mort*"

ETAPE 9: Profit.